[美國jj] 美國邊個地市最安全

個人意見 Oregon

最撚危險一定係chicago

利申9up

屌拿媽
Eugene, oregon 先岩

學術討論呀喂

UO好多中國人

勁多香港人聽講

Illinois真係好唔安全咁 州黎講

多白人地區
Eg Boston Virginia

Virginia 佢地啲accent

Pish

乜你係美國留學

好奇姐

Posh

唔熟美國，想搭單問下波士頓算唔算安全？

算呀上面有人話
好似西岸都好安全

South Carolina點睇

推

Usc好撚勁

Detroit Suburb
唔係Detroit

安全係講緊治安
定天災果 d

中部好多龍捲風

住過係波士頓半年
感覺上治安唔差，夜晚出去都OK
地鐵都幾安全
馬拉松單野另計

LA

Alaska

Seattle

New york

Washingtpn state

仲有bellevue 人𠍇地靈

Detroit

痴線 street view乾淨到

Queens, NYC

凌晨1,2點落街同d nigga一齊玩都好安全

Cleveland

有槍邊度都咁安全

Boston除左Harvard Law School隔離個公園成日有人比人搶野非禮之外都好安全

East St Louis, IL
Gary, IN
Camden, NJ

利申 鳩噏

Compton

養老

Ok...

都算最安全既state

有錢人的地方

靚撚到仆街 downtown過去個條橋

Queens

我愛美國

好靚好想去

唔熟